堂堂新華社都淪落到要學人用曱甴形容示威者

九流藍屍page都算啦, 你係新聞機構黎架

大家一齊向facebook舉報hate speech, report到佢收皮

cap低佢，彈俾外國大傳媒

佢大鑊喇

不如諗番個新名比大陸啦

中共出手dehumanize國家種族屠殺

官方媒體都講 , 有野玩了

之前啲民間 page 都算鳩數

推上國際
納粹2.0

想玩大屠殺？

即刻將中共定性為恐怖組織

赤裸裸的法西斯

中國邊度有新聞機構？只有中共喉舌

次次閱兵都話反法西斯
自己做埋法西斯

國家恐怖主義實證

赤裸裸的法西斯

立即將中共定性為恐怖組織

快D瘋傳外媒呀!

Push

睇黎支共好撚嬲

backup twitter宣傳

有 4 分咁高 ?

唔好、要tag去外媒

新華通訊社，簡稱新華社，是中華人民共和國主要國家通訊社，現為中華人民共和國國務院正部級直屬事業單位，其發布的一些內部規範也在中國新聞界有實際的規範作用。

國家級通訊機構親自將市民非人化(Dehumanization), 俾外國人知道你就仆街了
仲要喺fb賣廣告
大家記住cap圖backup

reported

hate speech 可以拎來做文宣

推
想大屠殺

推爆支那社

推

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

嬲到跳掣

玩火必自焚

可以send 比pelosi 同rubio 了

敵人送彈藥

推上國際

大規模文宣海外啦

去啦文宣

仲唔撚係納粹主意抬頭

果然係邪惡

納粹

鋪路大屠殺

官媒你想佢點

其實班撚樣想點
全部翻牆

得罪大量國家
唔知以色列會唔會出嚟呢

back up

快文宣到海外

香港急需緊急人道援助

快文宣到海外

推到爆

done

等我地仲係咁搵料證明佢dehumanise… 竟然自己提供核彈

有reddit post未

我係喺facebook廣告見到
究竟點解facebook會批? 朱西伯格奶共奶到傻撚左?

push

推先

連官方都咁寫，可以叫外國正名佢地為新納粹/東方納粹

推爆佢
呢個係係核彈級文宣

中華納粹主義

正想講！納粹同盧旺達都係去人性化從而進行種族滅絕
即係代表中共都將會做同一樣野！

818

之前report晒所有提及「曱甴」嘅post/comment為hate speech，結果review完全部都話無violate

英文文宣

國際一直好重視！

朱西伯格奶共奶到傻撚左

Chinazism

report

下，你冇試過report d五毛咩
次次都通過審查
facebook應該改做redbook

佢送子彈咁大方
唔好report
cap 低佢推上國際

已report

記住揀 非人化

支那人唔讀歷史

Chinazism

State Terrorism

唔好投訴 , 俾多啲時間外國睇到

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

改用新華社漫畫好d，可以統一番。

唔使report,留住仲好
彈俾國際大傳媒

818塞爆港島

講出口喇

咁就要煲大佢喇

推上twitter

Link up to中共想大屠殺

re乜鬼port呀
緊係sd俾外媒煲大佢啦
用下你個腦

樓主唔係諗到咩堂堂新華社同香港員佐級一樣
中共係製造輿論，想將香港人定為恐怖分子
然後中共就可以好似當年納粹軍進行大屠殺

咪port啦死蠢
煲撚大俾外媒睇呀

擺上REDDIT

一時諗唔到
趁條link仲work快啲send去各大外媒

天滅中共

好過共產黨連道歉都唔識
即係曱甴都不如

推到黨媒仆街

直接cap低比美國傳媒就ok
希望多d外國人見到中共媒舌既言論
等睇過人民法 習敗敗屋企人等番中共擁抱榮譽啦

On9

全面抵制同杯葛班黑警

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

屈完共和國

Backup

cap低佢，有排玩

加多五粒星俾佢
我翻屋企去改先

唔洗舉報
要等佢留番個post做證明

唔係淪落，係有組織地進行，係屠殺嘅前奏，大家一定要廣傳，瘋狂傳到佢收皮

啱

係
官媒講好撚大鑊

佢老味
好撚嬲

即是朱西伯格都支持納粹主義
送佢同支共攬炒啦

唔好report 住
要推俾外媒呀 !!!!

最右嗰度chinese official media

快啲send比外國媒體
唔知有冇人想send比侵

好驚呀，快啲send比外媒求救！

你仆街鳥外國人好鳩討厭納粹，
多謝新華社助攻!

不如再開過個post
好撚驚俾人report到收皮

新華通訊社，簡稱新華社，是中華人民共和國主要國家通訊社（另有中國新聞社），現為中華人民共和國國務院正部級直屬事業單位，其發布的一些內部規範也在中國新聞界有實際的規範作用。

直屬國務員
等同代表中國官方立場

自 國務院

唔好report send去外國

quick

一早有名

【護花被鬧「清蟲」】「滾出澳洲！」 中國男遭3白人打到流鼻血

呢方面既比德國好過

中國得official media

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

why not both
得罪歐盟+世界大佬

我踏出一小步喇，鍵盤戰士們retweet, comment, like la

檢舉

檢閪咩，些牙呀

唔好report住呀, 要留低證據話俾外媒知中共dehumanize香港人, 送彈藥俾侵侵呀

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

加返d tag
例如#hongkong 之類

推上國際

818 維園見

哇
快啲繼續煲大佢

Tweeters take action

唔好唔記得比credit原作者何妖-pro Beijing lawmaker, 同埋發揚光大既林總統-警察工會主席

去完今次集會
國際文宣真係好重要

改左新link

好料嚟
唔好嘥

用咩 hashtag 好

推佢老母臭！

嘩，佢哋真係好屎急咁款喎。

我都係新玩，乜鳩hong kong都加到爆為止

法西斯地獄政權

"Chinese state media dehumanize protesters as "cockroaches""

中共想屠殺港人

大家一定要cap低send去各大外國傳媒同政府，外國認定dehumanization就係genocide嘅第一個象徵！

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

搞上國際

官媒都講
推上國際

推到外國睇到

呢個唔講得笑，分分鐘令到西方國家有人權示威

國家機器主動挑起仇恨情緒

話返佢哋係蝗蟲

721 811

要煲大佢

種族大屠殺啦屌

back up用
又多一單

各位 中國共產黨 簡稱 CCP
活用慳字數

侵侵可能有興趣知

twee 俾佢 ?

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

push it to the world

唔可以msg佢，d大傳媒都係咁
有咩計？

Tweet 推特

@全部有為香港出聲嘅議員

@realDonaldTrump @SpeakerPelosi @BenCardinforMD @CoryGardner @marcorubio @MitchMcCarron

幫手retweet/開tweet ok?
我之前留左link,唔識edit

堂乜鳩 官媒賤過地底泥

推上國際

@Marco Rubio

中國官方形容抗爭者為曱甴，非常好

全世界有咁多抗爭者，我諗佢地都好想知中國官方既解釋

push ar!!!
818

twitter msg左hocc,希望佢睇到同share下

直接開tweet

XinhuaHK,China official media dehumanize HK protesters as "cockroaches". Is that a prelude of terrorism that the CCP wants a massacre / genocide? Is this fascism or state terrorism?
#HongKong @realDonaldTrump @SpeakerPelosi @BenCardinforMD @CoryGardner @marcorubio @MitchMcCarron

我用呢段 議員係新聞執幾個 唔一定齊人

向全世界宣傳 dehumanisation

狂開文 等多啲人睇到

幾咁自卑嘅國家(OK佢要用日語漢字叫自己做囯家)

幾千年都冇進步過

推到蘋果立場睇到

最緊要cap比德國領事同德國政府果邊睇

納粹中国

梗係俾料外國傳媒啦…
納粹主義在港蔓延，滲入警隊思想內

你死啦 等上reddit熱門啦你

新華社收皮啦 屌你老母臭閪

818見

呢個一定要

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

其實好危險

納粹大6

中華納粹黨。

Push!

用我呢套，解釋左成個香港政府係符合整個dehumanization嘅理論，唔係得把口鬧人咁小事

Sluggish regime.

因果由國，容港治己
818塞爆港島

已經喺 internet archive 入面 backup 咗

可恥

根本成個政權就係黑幫